Square高J苦主區

買親佢都跌，放親佢都爆升
大家覺得仲會唔會落？

昨晚130入都唔知點算好
又驚佢一沉不起

冇信心就唔好買
係咪真心睇好前景

128入左1注 跌10%就溝 有本事就插落去

133入左

驚閪咩sq
少少回調都叫苦

Square 都要驚不如揸黃金算

1注係幾多股？

跌少少就驚

我90蚊時候買過，80幾蚊放左,之後爆升，今次又係一入即跌

如果真係多人用就不得了

你下次放既話通知聲

通知埋我, 我all in

唔放咪得

求你放哂佢，去買NIO

邊個負皮我？

求你放晒佢,去買fsly

我望佢3年後 300蚊

131入咗
Strong hold唔驚

480

rich

唔睇好做咩要買
利申高j 左

態度正確